HKBN tracert有奇怪嘢

HKBN 100MB家居用戶
2020年3月25日晚上9:30後
遊玩台灣online game時發生嚴重連線不穩定情況。
在同一隻game亦有其他同樣使用HKBN服務嘅玩家表示有相同情況。

2020年3月26日零晨12:50左右
離開遊戲後，曾使用Windows 10的ipconfig指令
先後進行IP release、renew、flushdns
然後使用tracert指令，、
進行traceroute，結果再三個測試中
1 hop為本人之IP gate
2 hop頭兩次均為 10.239.61.5 第三次為10.239.60.5
網上查冊，得到 IANA "Private Use" IP addresses

以我所知10.239.xxx.xxx 並非香港IP
想問連接本地網站時，將條線route到外地係發生咗咩事？
係唔係有人非法盜取資料？

google 10.239...
係hkbn d switch 喎

真
我只係搵到 IANA
你邊個網搵

google "10.239 hkbn"
hkbn 個討論區個技術支援staff 講話係d 屋苑既switch / router

住灣仔
打機一日斷3-5次

註冊個美國IP嚟做gateway
咁同行VPN兜出美加再返嚟有咩分別
我見佢啲latency又唔係好勁
成個traceroute都係又日本又美國
其實而家係唔係可以買台機放喺香港
但就註冊用外國IP，而個線路就繼續香港？
因為我trace到連去game商中途
有NTT America Inc. 嘅IP
啲IP嘅geo data係日本同美國
但係佢resolve出嚟個hostname

係唔係即係話佢用日本IP但台機喺TKO？

真係R撚晒頭

btw, HKBN打咗電話嚟
話個10.239係佢哋公司用緊嘅
咁應該可能真係屋苑switch

絲打玩咩game出事？
HKBN條友講到得我玩緊嘅黑色沙漠有事
但我一上網就見到好多人投訴佢斷線
佢FB都日日俾人屌到反艇
仲同我講話係game商嘅問題
我心諗唔會全部屌佢嘅人
都玩同一隻game呀嘛

黑沙台服server 係韓國

係喎，佢個IP個geo係KR
出海係兜東京再連過去
仲以為喺台灣咁近

轉pccw啦
和記有時都爆炸

呢排好似好多人都出事

係，好多網絡供應商都有斷線問題，不過pccw好似少啲問題，嚟緊9月我都轉，希望俾貴少少會有穩定啲嘅服務

樓主讀多少少書先黎開post好冇
再唔係就留心少少上堂 老師見到你咁好失禮

你覺得自己留呢啲留言好有型？
呢度電訊台，係講技術嘅
你唔撚識就行撚開啦
HKBN用IANA啲private address
最主要原因係佢唔肯轉IPv6
而家係明屌HKBN嘅

唔轉 ipv6 又點 果啲 address 你有份用？九唔搭八
我係你就縮返入自己老母個閪到

連線去外地要經過嘅gateway
個IP本身可以係一個hubs
佢resolve唔到ctinets
即係個IP唔係HKBN自己公司派出嚟
咁樣即係話佢可以係任何一個人
加裝係你條線路嘅hubs嚟
咁都話唔關我事
IPv6係為咗解決IPv4唔夠IP嘅方案
但HKBN選擇咗用carrier-grade NAT
route你去一個private network
先再俾你出公海

你唔撚識嘢，屌柒我都唔會令你識
我唔知你係唔係收咗人指示
係唔係華為中聯辦俾錢叫你搞我？
你條仆街仔，無理據又係度盲屌
家陣我懷疑網絡安全有問題
係唔係影響到你搵人民幣？

人哋HKBN都肯覆我查詢
都認同係需要解釋返去釋除疑慮
你屌乜鳩？定其實你就係打電話嚟
覆我嗰個員工阿K呀？
唔滿意我加大你工作量呀？

人地用 class a private ip 又當人去撚左外國 唔撚洗做 internal routing? 可以一野 hop 到去 destination?
人地啲 switch 用咩 ip class 關你撚事？佢唔夠 ip 用咪上 v6 何況佢已經用緊 class a
到底邊個盲屌

講清楚先至無爭拗
你唔解釋清楚屌乜鳩
定你assume個個上連登都要大學畢業
即使大學畢業都唔一定修IT啦
如果我學歷差過你但識嘅嘢都拍得住你
咁應該係你要自悲唔係我囉

我好多嘢都自學嘅
所以你屌我只會顯得你無用
唔好諗住自己讀過下IT
就可以唔講解原因周圍屌人

btw, HKBN服務差已經唔係第一日嘅事
覺得有問題點解唔可以問
而家係你唔撚想答，然後屌鳩問問題嘅人
即係你覺得問問題嘅人唔啱
即係你認同支那嗰套
消滅發問者等同解決問題
你自己有錯就咪撚扮清高嚟屌我

首先唔好覺得會有人係你身上攞優越感
屌柒你有咩問題
最慘係你比人屌又覺得自己冇錯
呢度電訊台，係講技術嘅

電訊台係講電訊業嘅技術
唔係屌人嘅技術
你老母生到你咁口賤
一開口就得罪人
你老母都覺得好撚慚愧

你啲優越感咪就係嚟自你第一個留言
話我上堂唔聽書令老師蒙羞
但我讀書個年代電腦科冇教呢啲嘢喎
咁樣何來唔聽書何來令老師蒙羞呀

我而家係屌緊你
我開post問問題，係因為有嘢唔明
你唔答唔緊要，行開一二邊
係度串串貢笑人上堂唔聽書
玩嘢嗰個人係你
我冇屌錯你
最令自己老母蒙羞嗰個都係你
你就最應該匿返入你老母個閪

你鐘意啦 你屌我又唔會痛
依家係你起哂鋼
仲要柒左又唔認
獻醜不如藏拙

樓主都幾好笑
Networking 101 都唔識
比人話兩句就扮專家屌人

你自己睇下條友第一句回咩先啦
一嚟就企係高地睇人唔起
我唔怕講我三十幾歲人
後生只係讀到中三
我最唔妥就係啲人明明有相關知識
唔撚肯教人都算數，仲要串柒柒話人唔識嘢
你識嘢係因為你讀過，我冇讀過唔識有幾出奇
點解有嘢唔明上嚟問就要俾人串

樓主受保護動物黎架 唔串得

屌撚柒你啦
做人做到你咁
要靠串人嚟攞優越感